點解英國公司deliveroo仲同送中吉野家合作

明明係英國公司應該支持香港人自由!

唔緊要 根本得年青人會deliveroo

On9 made in China=\= 中國公司，係國際產業鏈入面製造既增加值係最低最卑微架

睇你冇咩讀過書架啦 你試下唔好用有美國專利既野，睇下你生唔生存到